[WANNABLE] Wanna One & S2討論區 (23) 0601 世巡大發! 0604 Light大發!

All I Wanna Do! Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料  姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel 身高：180cm 體重：69kg 血型：A型 生日：1996/12/10 出生地：韓國釜山廣域市 隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper 所屬社：MMO 學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科 姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon 身高：172cm 體重：60kg 血型：AB型 生日：1999/5/29 出生地： 韓國慶尚南道馬山市 隊內職務：領舞、副主唱、副rapper 所屬社：Maroo 學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）   姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi 身高：172cm 體重：54kg 血型：A型 生日：2001/1/29 出生地：韓國京畿道坡州市 隊內職務：領唱 所屬社：Brand New Music 學系：首爾公立清潭高中（在學）   姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan 身高：175cm 體重：60kg 血型：O型 生日：1996/5/27 出生地：韓國首爾特別市 隊內職務：主唱 所屬社：無 學系：湖原大學實用音樂學系（在學）    姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu 身高：178cm 體重：59kg 血型：A型 生日：1995/8/25 出生地：韓國仁川廣域市 隊內職務：主領舞、副主唱 所屬社：Fantagio 學系：東首爾大學戲劇藝術學系   姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin 身高：176cm 體重：61kg 血型：A型 生日：1999/11/2
出生地：韓國釜山廣域市 隊內職務：主Rapper、領舞 所屬社：Brand New Music 學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin 身高：183cm 體重：64kg 血型：O型 生日：2001/9/23 出生地：中華民國臺灣新北市 隊內職務：副Rapper、忙內 所屬社：Cube 學系：新北市立林口國中（休學）    姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung 身高：175cm 體重：63kg 血型：B型 生日：1991/3/8 出生地：韓國江原道原州市 隊內職務：隊長、副主唱、大哥 所屬社：MMO 學系：明知科技大學戲劇影像學系    姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun 身高：181cm 體重：69kg 血型：O型 生日：1995/8/9 出生地： 韓國釜山廣域市 隊內職務：領唱 所屬社：Pledis 學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學） 原屬組合：Nu’est    姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young 身高：177cm 體重：61kg 血型：B型 生日：2000/5/10 出生地： 韓國首爾特別市 隊內職務：副主唱 所屬社：C9 學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）    姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon 身高：168cm 體重：57kg 血型：A型 生日：1994/3/22 出生地：韓國京畿道高陽市 隊內職務：主唱 所屬社：Star Crew Entertainment 學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系 原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

Repackage: 1-1=0 (Nothing Without You)

Tracklist:
01. Nothing Without You (Intro)
02. Beautiful
03. 갖고 싶어
04. Twilight
05. Burn It Up (Prequel Remix)
06. Energetic (Prequel Remix)
07. Wanna Be (My baby)
08. Energetic
09. Burn It Up
10. To Be One (Outro)

Wanna One (워너원) - Beautiful MV (Movie Ver.)

Wanna One (워너원) - 'Beautiful (뷰티풀)' M/V (Performance ver.)

2nd Album: 0+1=1 (I Promise You)

Tracklist:
01. Gold
02. I Promise You (I.P.U.)
03. Boomerang
04. We Are
05. Day By Day
06. I'll Remember
07. I Promise You (Propose Ver.)

Wanna One (워너원) - 'BOOMERANG (부메랑)' M/V

官方網站
Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:
Wanna One Official Facebook:   Wanna One Official Instagram:   Wanna One Official Twitter:   Wanna One Vlive Channel:   Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集 (按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台）  Energetic M COUNTDOWN出道舞台 20170810  Show Champion出道舞台 20170816  Music Core出道舞台 20170819  Music Bank出道舞台 20170825   Burn It Up M COUNTDOWN @ 20170810  Show Champion @ 20170816
Beautiful M COUNTDOWN @ 20171113

Inkigayo @ 20171119

I.P.U
M COUNTDOWN @ 20180319

Boomerang
M COUNTDOWN @ 20180319

I’ll Remember
M COUNTDOWN @ 20180319

歡迎一齊討論WO 及S2練習生

聽日我想搶2張飛 反正實名 有2個位比巴絲 tg 我中英文名is ok 原價 or 一齊搶 我比埋我中英文名你

Im

各位早
希望大家等陣都搶到飛

黃牛睇住呀 冇得改名呀

留名

我要2張 有無人幫搶
or 我禁到可以幫番你

等待

咩玩法....

已經入到去買？

OK了

哇早知頭先早d禁

屌我排緊咋

係唔係痴線架awe

屌佢知唔知咩叫10點

下

仲有好多...

又要排

請問vip queuin宜家幾多

入到去 tg 我中英文名 2個名額 15min 時間1980

有顏色即係仲有位, 自己執生

28

29

買到尾場，
好感動
BLOCK B VIP

實時更新 10:10 座位情況

28

29

個網點解咁垃圾
早左入到去佢話過左40幾秒會自己refresh
搞到我遲左

返工做做下野先醒起
而家預計要排半個鐘
係咪可以收皮

總會有方法既

我電話入到啦
有無人要

點解而家即刻入到
排都唔駛排

要去到比錢先真正係買到...

實時更新 10:15 座位情況

好感動呀
我買到頭場VIP啦

遲左8分鐘嘅我係16幾

點解成件事可以bug到咁

屌 仲排緊

即係點

點解佢係咁話database錯既

我都係咁

屌 我好驚佢係bug

x2唔係多手refresh 真係10點先禁真係gg
繼續問候stubhub同ebay

買到1680幫我買可以？🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

我早左4分鐘refresh都冇用 一樣排到天昏地暗

一直都係data base error....

same

之後f5就死ser 宜家又重排

咁驚？要重排咁唔洗玩啦

我都重排緊 半個鐘

算啦！到時睇下有冇平飛

連個網都死埋

知唔知點解有時排到你都會出ERROR, 因為eraslive個網503左

Server已死

企位係咪冇序號 先入先企前？ 咁矮撚咪好慘

有序號啊

有queuing
飛有寫，但係到到email個刻先知

係咁database出錯想點啊

有無人購物車但無confirm email?
驚到瀨屎

我呀屌
即刻飛都印埋出黎
錢又扣咗我

算啦 我買左坐位

我係自己eraslive account睇翻係有ticket history
但收唔到confirmation email

你睇下有無個「要求付款email」嘅野？
但佢購物車又show我已付款

x2
無email點睇入場編號⋯

我都係咁啊

實時更新 10:45 座位情況

我有即收到email

一個一係咪淨係可以買一日既飛？

應該唔駛擔心
佢錢都扣埋
試吓唔俾飛我

人

我搵到queuing no.啦 應該冇問題

統計下大家而家買左邊場去睇？
尾場Block B VIP here

佢橙色付款個位都禁唔到
我都唔知確實係咪有飛睇

頭場block b vip
尾場1680企

我都係 但有埋序數 我諗應該ok

29日仲有VIP 賣, 只係個Database成日死

尾場block a vip
其實應該要買block b...
Minhyun企開最右

實時更新 10:55 座位情況

未排到你, 好選定位置

唔怪得係block b 賣哂先
一開始買到太緊張

一樣

expo 偷偷又放返 BLOCK C 飛出黎

同我一樣？

冇確認email想點

得個19 電子飛...

實時更新 11:00 座位情況

未排到你, 好選定位置

你地諗得好周詳
係咪得我買左BLOCK A

Email交易紀錄係未付款款項
但係信用卡又扣左數

前幾日驚死買唔到 買埋啲伏位 點知今日咁多飛

睇訓當然買了a

我用facebook開account 但我唔撚記得左個email 密碼

我都係呀 唔驚啦呢到好多個都係咁

簡左位繼續但係咁資料庫出現錯誤，係咁除左不斷再禁購買無其他方法？

實時更新 11:05 座位情況

未排到你, 好選定位置

Block A (VIP Sound Check)HK$1,980.00
Block C (Free Standing)HK$1,680.00
Block D (Free Standing)HK$1,280.00
Block A (VIP Send Off)售罄
Block B (VIP Send Off)售罄
Block 2-6HK$1,680.00
Block 3-1售罄
Block 3-5售罄
Block 3-6HK$1,680.00
Block 4-1售罄
Block 4-2HK$1,680.00
Block 4-5HK$1,680.00
Block 4-6HK$1,680.00
Block 5-2HK$1,680.00
Block 5-5HK$1,680.00
Block 5-6HK$1,680.00
Block 16-2售罄
Block 16-1售罄
Block 16-6售罄
Block 16-5HK$1,680.00
Block 15-2HK$1,680.00
Block 15-1售罄
Block 15-6HK$1,680.00
Block 15-5HK$1,680.00
Block 14-2HK$1,680.00
Block 14-1HK$1,680.00
Block 14-6HK$1,680.00
Block 14-5HK$1,680.00
Block 13-2HK$1,680.00
Block 13-1HK$1,680.00
Block 13-6HK$1,680.00
Block 13-5HK$1,680.00
Block 6-1HK$1,280.00
Block 6-2HK$1,280.00
Block 6-5HK$1,280.00
Block 6-6HK$1,280.00
Block 12-2HK$1,280.00
Block 12-1售罄
Block 12-6HK$1,280.00
Block 12-5HK$1,280.00
Block 7-1HK$980.00
Block 7-5HK$980.00
Block 7-6HK$980.00
Block 8-1HK$980.00
Block 8-2HK$980.00
Block 9-1HK$980.00
Block 9-2HK$980.00
Block 9-3售罄
Block 9-5HK$980.00
Block 9-6HK$980.00
Block 9-7售罄
Block 11-1HK$980.00
Block 11-6售罄
Block 11-5HK$980.00
Block 10-1HK$980.00
Block 8-5HK$580.00
Block 8-6HK$580.00
Block 8-7HK$580.00
Block 10-7售罄
Block 10-6HK$580.00
Block 10-5HK$580.00
WZ 8-1HK$1,680.00
WZ 8-2HK$1,280.00
Block 1-1售罄
Block 1-2售罄
Block 1-5售罄
Block 1-6售罄
Block 17-1售罄
Block 17-2售罄
Block 17-5售罄
Block 17-6售罄

Block A (VIP Sound Check)HK$1,980.00
Block C (Free Standing)售罄
Block D (Free Standing)HK$1,280.00
Block A (VIP Send Off)售罄
Block B (VIP Send Off)售罄
Block 2-6HK$1,680.00
Block 3-1HK$1,680.00
Block 3-5售罄
Block 3-6HK$1,680.00
Block 4-1HK$1,680.00
Block 4-2售罄
Block 4-5HK$1,680.00
Block 4-6HK$1,680.00
Block 5-2HK$1,680.00
Block 5-5HK$1,680.00
Block 5-6HK$1,680.00
Block 16-2售罄
Block 16-1HK$1,680.00
Block 16-6售罄
Block 16-5HK$1,680.00
Block 15-2HK$1,680.00
Block 15-1售罄
Block 15-6HK$1,680.00
Block 15-5HK$1,680.00
Block 14-2HK$1,680.00
Block 14-1HK$1,680.00
Block 14-6HK$1,680.00
Block 14-5HK$1,680.00
Block 13-2HK$1,680.00
Block 13-1HK$1,680.00
Block 13-6HK$1,680.00
Block 13-5HK$1,680.00
Block 6-1HK$1,280.00
Block 6-2HK$1,280.00
Block 6-5HK$1,280.00
Block 6-6HK$1,280.00
Block 12-2HK$1,280.00
Block 12-1售罄
Block 12-6HK$1,280.00
Block 12-5HK$1,280.00
Block 7-1HK$980.00
Block 7-5HK$980.00
Block 7-6HK$980.00
Block 8-1HK$980.00
Block 8-2HK$980.00
Block 9-1HK$980.00
Block 9-2HK$980.00
Block 9-3售罄
Block 9-5HK$980.00
Block 9-6HK$980.00
Block 9-7售罄
Block 11-1HK$980.00
Block 11-6售罄
Block 11-5HK$980.00
Block 10-1HK$980.00
Block 8-5HK$580.00
Block 8-6HK$580.00
Block 8-7HK$580.00
Block 10-7售罄
Block 10-6HK$580.00
Block 10-5HK$580.00
WZ 8-1HK$1,680.00
WZ 8-2HK$1,280.00
Block 1-1售罄
Block 1-2售罄
Block 1-5售罄
Block 1-6售罄
Block 17-1售罄
Block 17-2售罄
Block 17-5售罄
Block 17-6售罄

樓上太長唔quote
排到又error出番去
入名都error
有得睇無得買

呢個情況係佢個DB死左, 你唔好CLOSE, 不停禁, 等到佢DB起返就可以成功PAYMENT

我就係咁！！！入到去比錢個下手都震撚埋

fan con dvd 已ship
琴日經過cd warehouse 見到399
盒野重到一個點

實時更新 11:10 座位情況

未排到你, 好選定位置

Block C (Free Standing)HK$1,680.00
Block D (Free Standing)HK$1,280.00
Block A (VIP Send Off)售罄
Block B (VIP Send Off)售罄
Block 2-6HK$1,680.00
Block 3-1售罄
Block 3-5售罄
Block 3-6HK$1,680.00
Block 4-2售罄
Block 4-5HK$1,680.00
Block 4-6HK$1,680.00
Block 5-2HK$1,680.00
Block 5-5HK$1,680.00
Block 5-6HK$1,680.00
Block 16-2售罄
Block 16-1售罄
Block 16-6售罄
Block 16-5HK$1,680.00
Block 15-2HK$1,680.00
Block 15-1售罄
Block 15-6HK$1,680.00
Block 15-5售罄
Block 14-1HK$1,680.00
Block 14-6HK$1,680.00
Block 14-5HK$1,680.00
Block 13-2售罄
Block 13-1HK$1,680.00
Block 13-6HK$1,680.00
Block 13-5HK$1,680.00
Block 6-1售罄
Block 6-2HK$1,280.00
Block 6-5HK$1,280.00
Block 6-6HK$1,280.00
Block 12-2HK$1,280.00
Block 12-1售罄
Block 12-6HK$1,280.00
Block 12-5HK$1,280.00
Block 7-1HK$980.00
Block 7-5HK$980.00
Block 7-6HK$980.00
Block 8-1HK$980.00
Block 8-2HK$980.00
Block 9-1HK$980.00
Block 9-2HK$980.00
Block 9-3售罄
Block 9-5HK$980.00
Block 9-6HK$980.00
Block 9-7售罄
Block 11-1HK$980.00
Block 11-6售罄
Block 11-5HK$980.00
Block 10-1HK$980.00
Block 8-5HK$580.00
Block 8-6HK$580.00
Block 8-7HK$580.00
Block 10-7售罄
Block 10-6HK$580.00
Block 10-5HK$580.00
WZ 8-1HK$1,680.00
WZ 8-2HK$1,280.00
Block 1-1售罄
Block 1-2售罄
Block 1-5售罄
Block 1-6售罄
Block 17-1售罄
Block 17-2售罄
Block 17-5售罄
Block 17-6售罄

Block C (Free Standing)售罄
Block D (Free Standing)HK$1,280.00
Block A (VIP Send Off)售罄
Block B (VIP Send Off)售罄
Block 2-6HK$1,680.00
Block 3-1售罄
Block 3-5售罄
Block 3-6HK$1,680.00
Block 4-2售罄
Block 4-5HK$1,680.00
Block 4-6HK$1,680.00
Block 5-2HK$1,680.00
Block 5-5HK$1,680.00
Block 5-6HK$1,680.00
Block 16-2售罄
Block 16-1HK$1,680.00
Block 16-6售罄
Block 16-5HK$1,680.00
Block 15-2HK$1,680.00
Block 15-1售罄
Block 15-6HK$1,680.00
Block 15-5HK$1,680.00
Block 14-1售罄
Block 14-6HK$1,680.00
Block 14-5HK$1,680.00
Block 13-2HK$1,680.00
Block 13-1HK$1,680.00
Block 13-6HK$1,680.00
Block 13-5HK$1,680.00
Block 6-1HK$1,280.00
Block 6-2HK$1,280.00
Block 6-5HK$1,280.00
Block 6-6HK$1,280.00
Block 12-2HK$1,280.00
Block 12-1售罄
Block 12-6HK$1,280.00
Block 12-5HK$1,280.00
Block 7-1HK$980.00
Block 7-5HK$980.00
Block 7-6HK$980.00
Block 8-1HK$980.00
Block 8-2HK$980.00
Block 9-1HK$980.00
Block 9-2HK$980.00
Block 9-3售罄
Block 9-5HK$980.00
Block 9-6HK$980.00
Block 9-7售罄
Block 11-1HK$980.00
Block 11-6售罄
Block 11-5HK$980.00
Block 10-1HK$980.00
Block 8-5HK$580.00
Block 8-6HK$580.00
Block 8-7HK$580.00
Block 10-7售罄
Block 10-6HK$580.00
Block 10-5HK$580.00
WZ 8-1HK$1,680.00
WZ 8-2HK$1,280.00
Block 1-1售罄
Block 1-2售罄
Block 1-5售罄
Block 1-6售罄
Block 17-1售罄
Block 17-2售罄
Block 17-5售罄
Block 17-6售罄

我都俾左幾次先得
好彩visa/mc有 one off code,唔怕佢收多你

記住唔好RELOAD個PAGE就無事架啦 等一等

想問下個confirmation email係咪唔洗按任何制架

實時更新 11:15 座位情況

未排到你, 好選定位置

唉....

禁購買門票已經Error db 要點做

仲有無人未買到?? 大放送 免排隊O既 Direct Link

想問到時入場係咪就咁比有qr code果張e ticket佢就ok架啦

有無人買完飛俾完錢之後(信用卡已經扣左數)除左無確認email之外 連帳戶記錄都顯示你無購票記錄？

又係去到入人名就error

same
佢派完位我想再揀過都己經fail

睇下SHOPPING CART有無未付款
我岩岩都係咁

1680坐位前排已經賣哂
企得返BLOCK D

兩日都係？

28
1680前排得返最遠

我係Ac睇已經已付款
但係email就話未付款的購票項目

弱弱問坐位個D係咪張飛淨SHOW到BLOCK出黎?
無行無位?

blk 14-1 row k row L係咪你講嘅遠

你係咪淨係見到B Reserve?

同block

有block有行有位喎

一樣！冇行冇位

得block

求各位解答

俾到錢？

me2
29號？

澄清左係客服答錯

笑左

我都係 打去銀行又話已經俾左錢 有冇人知到底係唔係成功？😭

依加某啲位仲有得買 是否正常

我剛study過stubhub，咁岩法網係實名，簡單講你可以放飛，但不能私人轉讓，一定要靠佢個平台，wannaone呢場定價不能高於原價，你係公開俾任何人買(除非夾時間叫巴絲mon住)，買飛果個就要入番全名。

我只係提醒未必百分百讓到，因為平台係咁運作，實有人時刻mon住有無平價靚飛架。溫馨提示唻啫。

話時話
今日手續費平過優先咁多又係咩玩法

StubHub係買賣都要俾，15至20%不等。同埋分身無用，你係分身唔代表會優先於我同時click入去買。

eraslive唔係獨立於亞博，係亞博既售票系統。

咁stubhub同亞博又係咩關係?
REG作為主辦但好似聲都無出過?

跟番上手加密呀

今朝買左29/7 Block A 好感動
好好奇想知歡送會係咩

屌 今日啲位仲靚仆街

係咪賣晒了

俾盡10秒近距離
所以其實都好糾結咗好耐sound check定歡送會

雖然eraslive/stubhub好on9
但你問我嘅話 點都好過皇天擊殺嘅寶輝娛樂嘅
諗起佢地上次改email 俾黃牛中就假

有冇單機29/7嘅同伴 tg交流下

你咩位

有無人想蕉fd子一齊睇？
有嘅我開google shit，你地自己膠流

我

Block b

我 block c

係囉果次真係激死 果次明明準時00分00秒send
真係好想拍手

收到fan con DVD
Poster質素比我想像中好好多

世界上最遙遠既距離莫過於咁快收到但屋企冇DVD機睇

我都覺得好高質

我都係今日收到啊 gmarket真係好快

高質享受

今次gmarket真係好抵讚

想問下哩到有冇人係跟左團飛架

嘩嘩嘩
Bam圖就唔貼啦

坐等보여 4k fancam啊啊啊

屌地板

180601 one: the world
baseball jersey number

jisung: 91
sungwoon: 07
minhyun: 89
seongwu: 78
jaehwan: 10
daniel: 12
jihoon: 11
woojin: 99
jinyoung: 00
daehwi: 01
guanlin: 02

00

留名先

有email 不過覆得慢dd

嬲撚左
日場原本可以去
但我有事要去大阪
依家仲要搞多個high touch係我飛前一日
你老味有無咁撚無緣
上次kcon又係咁

你改唔到你個schedule啦?
屌 點解架妹咁好福利...

改schedule la
韓國定外國都好，日本都好鬼好福利

公事唔改得

澤菇囉蠻波唷～

J足成既嘅後遺症
屌地舞真係好正

痴線架

唔熟識系統 唔小心琴日分開兩次買左2張同價格同名既飛可以點做？
上網睇個賣飛系統話唔可以退款退票
琴日打打極電話又唔通
可以點做？唔通死死氣咁食左張飛

呢幾日打應該打唔通 試下send email

得返一日咋
淨係想你地個個都健康 唔好受傷

屌 hmh真係露上癮

應該之後打歌都會著呢套?

依家先見到佢大開中門
mv都係呢套

打歌咁著會過哂放送規定

屋企人唔知有咩反應呢

即刻包到勁實

BJY 右耳無咩事，不過唔帶得耳機一星期

心痛我裴仔

邕勁內疚咁出番黎講個時已經眼泛淚光已經好sad，baejin 再出番黎個時喊真心心痛班仔 擔心死人

其實點整親 邕整到佢？

BJY好乖

昨天的事情既不是聖祐哥的錯，也不是我的錯。事情發生得如此突然，我真的非常驚訝。我昨天流淚的原因是因為我平常也很重視舞台，對自己也很傷心，對wannable也感到抱歉。

baebae
佢喊得咁勁應該係因為佢媽都在場
班仔真係好乖

奶呀奶
奶呀奶
奶呀奶

哩幾日j韓場啲片j到好葡萄
幾時先到728729

突發 보여高清練習室版流出

屌你我信撚咗

天真過天真嬌

屌你笑咗

6/12起每週二、四播出Wanna Travel，共12集

咁多集 正啊

可能一集好短呢

想問下大家standing幾號？

最後一集啦今日
又睇唔到live...

屌你主打難聽過閪

主打好一般

你買到咩block呀

賣黃牛呀拿

Eraslive 話明比 其實佢唔比係違反商品說明條例喎

絲打 我都係send email去問eraslive 又打過電話都話比

今次個post推得好快 4日已經推左一半

但我回覆唔會解左你個加密架喎

我要睇多D肉體圖

想睇邊個先

00岩唔岩

盡情負皮個我吧

琴日*

Swing新公司果然做得野
唔準站姐po班仔concert相同片 否則有法律行動
逼到d站姐rest
已經見到一個雀站,奐站,邕站,兩個丹站rest

以為YMC已經係極品 原本一山還有一山高
屌你老母

好唔開心

已經唔期待公司會做啲咩
仲要倒米

Ymc咁垃圾一早就應該轉公司啦
Swing一上陣即刻唔同晒
屌swing老母

點解swing咁想大家日常問候
佢想所有站rest 哂先安樂咩

趕走曬啲飯

剩係見到雀站rest左 其他係邊幾個站？

會唔會求其左啲

可能係想出DVD同寫真
如果韓飯可以抵制唔買就最好

重點係 YMC時代都無逼佢地刪fancam
Fancon DVD咪一樣咁賣得
想點呢依家?
除咗想班仔快d無晒fans同係市場淡出我真係稔唔到點解
講到尾 原來自己公司先係最想自己班仔死既人

真係越諗越嬲
正常公司會做既野又唔撚做 私生/抹黑又唔告
走去搞班幫你圈飯既站姐
官方出既相又唔係好睇

班仔講過會search twitter同YouTube/navertv睇自己d相同片
仲要依家岩岩完con 實會睇翻自己既表現
見到自己幾個站rest真係唔知比咩反應好

印象中三大都冇咁樣事後話要告站姐侵權
SWING不如屙篤尿照下自己咩新鮮蘿蔔皮先啦 以為自己邊個
真係唔撚驚班fans走咩 你仲有半年錢要賺嫁

「各位喜愛 YDPP 的粉絲們，很遺憾的必須告訴大家，原訂6/30【YDPP LOVE IT LIVE IT
IN TAIPEI 2018】， 演出因不可抗拒因素，舞台硬體及施工執照的原因，造成本演出取
消，對此 BINGYOUNG 娛樂全體人員深感極大的遺憾與抱歉。

嘩
玩到咁大 開show前2星期先話轉venue
買咗飛既都唔知點搞
SWING真係一間好公司

嘩.....係咪轉咗啲細場？

可能賣唔晒啲飛轉細場

笑大我個口

google左d場既seating capacity (某天團都開過)
原本個D 13000-16000人
依家個D 2000-5000人左右

柒到出太空

YMC/SWING BOOK場個陣究竟有幾大諗頭

之前全部arena，個個都13000+ capacity 個種，宜家係細到有得4000幾人，不過theatre / performing art centre 有度正係無barricade 整到，第一行會近到pk，兼無T stage

假大空
以為好似Kcon LA staples centre 80000幾人個種架勢
想太多啦，8000都俾多左，又唔係亞洲地區

痴撚線公司 日常問候

J一J下火啦

個頭金左咁多

想問問買2手票有冇得改名？

係初戀
同上年真係冇變過

邊個玩我mh粒lin

期待
邕呢個look好似王子

邕染完呢個頭真係好似漫畫角色咁 好正啊邕邕
後記有話fans一齊好大聲咁唱heize果part希望錄到

期待其他小分隊既舞台

大輝今朝都淋左冰 聽得出係浴室拍 好醒
佢咁瘦 希望唔好凍親 即刻淋熱水

IG最後一句:「我不點名，希望有更多人能關注這個議題，這是我的願望，謝謝。」
大輝真係好乖好懂事
每次諗到佢咁細個就要面對咁多野就好心痛

心疼輝仔

蒙歌

[member][
light

lean on me
/member]

雲B是咪上蒙歌

可唔可以求下佢地唔好再淨係識著nerdy....

今集愛回家講黃牛 好中
「最憎黃牛」
「佢地幾時有報應」

好快架喇
有板你睇

其實最bug係空白都買到飛
個d空白名票作廢就最好

龍國

MMO 2佬轉左演員出道

就快616 一週年

好想佢地聽日開vlive 慶祝

95 & 99 line

小可愛們

日本場三抽結果出埋
有無會然都會去日本場？
毒閪自己一個去咋

616一週年

咁就一年

我想問你地點買到飛？我女朋友點買都買唔到連黃牛都難買

比主辦連續3日當狗咁撚
優先搶唔到就等公售
公售買到又被人換位 買到飛都唔代表唔洗比人撚

Btw如果真係要買黃牛都要小心
依家仲未話可以改名

推下先 打完歌啦咁就

好鐘意呢3個人玩埋一齊

好似個個都影得唔錯
封面係咁？

180617 Mukdong Fansign #배진영

Q: You're always getting all the hyungs' love to yourself, which hyung are you closest to these days?

A:
Minhyun✔
Woojin✔

© 빠져든다니엘/NYUNDEEP

我老公
我條仔
我個仔

邊個咁唔好彩......

又出

呢張好正

推

00努力趕番去cube家族con
竟然無人吹奏

冇圖
染左金髮

我愛00
多謝00

有圖 但唔想po

我純情的00

老老實實
有無巴絲覺得00依排好睇咗
有請正皮

的確個樣好咗
但一笑即時

正皮左
我地最愛既忙內只有16歲 黑髮又得 金髮又Carry到
我諗佢唔好再整中分頭已經好好多

你班叛徒

竟然咁多正皮

斯德哥爾摩症

被害者同情加害者

唔笑嗰樣>>>>>>>笑嗰樣

Wuli 00染金了
不能只有我看到

屌今日先知佢染左金

都係黑髮最正常

淺色唔啱佢

推